應該設下死線，要求政府回應訴求，否則繼續堵路

如題，推

推

同意 推

香港自治!!
五大訴求!!
真雙普選!!

行動唔好一步登天，逐漸升級，如果唔係我地攰死先

邊個負皮